download speed問題

download 一直由百幾kb跳去幾mb，再跳去百幾kb一直loop
點解會咁唔穩定?

自推

和記?

hkbn